屌你個何君堯！搞撚到阿叔我冇馬睇！

咁多人死唔見你死你個冚家鏟！

屌你老母呀何妖！

叔你老母咩廢謙

何以 這草地 沒注投
誰個 令馬迷 極憤怒

何妖 拒默沉 亂吠聲 響透

呢個po好多陳詠謙

某日 何妖 輸清透

師兄們填詞有一手喎